想知 成日睇明珠台見到果個 華人廚師係邊個？

十幾年前
明珠台烹飪節目
有個中國人廚師
好想知佢係邊個 有冇人記得？？

尚友楊

yan can cook

佢個節目唔係喺atv 國際台嘅咩

（甄）文達?

Diu yes yan can cook

林尚義

廚房地下冇積水

新（一代）香港人唔認識ATV可能系一種福氣黎

系你老母

有上過地獄廚房做嘉賓

以前叫開佢核突廚師成日都成隻手指插入d生肉度